[破盲] 我發現中國分裂成10國以上先可以利益最大化

如果中國統一, 只有一個人利益最大化

相反如果中國突然分裂成10國至一百~二百年之後先康復傷口,變返一個中國, 咁呢個10合為1既中國會比而家勁千萬倍

點解?

因為係呢1~200年分裂康復期,呢10個小國, 可以各自選擇親地球村入面任何10個大國

姐係可以以1~200年時間分別各自入晒10個門派, 習得10個門派絕學, 200年後再統一, 中國2.0就會成為習10門派絕學既絕頂高手

可惜中國人太撚短視同自私, 因為1~200年時間呢幾代人都死撚晒啦, 跟本享受唔到分裂後再統一既中國2.0任何一滴成果, 點解要益200年後既中國人後代?

其實以中國人性格 統一黎都係冇撚用
今日共產黨倒台 聽日新上台既可能都係共產黨
根本中國人種DNA就係賤、自私、貪心
起碼好似要三國咁樣 一分三國
大家都有所謂敵人

五代十國，江南就係靠咁樣發達起嚟

老毛一早就講過要不謀總建設,實行分建設啦,要將中國分裂成27個國家.

門派絕學 睇少D小說啦

還原春秋戰國時版圖